這麼多好去處 散聚於硝煙中要怪誰

以為留在原地享有自由 就讓她給好處榨取
到了黑警襲擊你沒退縮 警棍揮下去聲聲血肉裡
既然留在這刻一起抵抗 沒後退 撐下去

親愛的 可有一片樂土 曾繁盛沒有不公與痛心
世上有多少個繽紛樂園 任你行
從何時你也沒法捨棄同行 從何時發覺沒有同伴不行
從何時惋惜至今五位已獨行 這堡壘我們會替他操心
如仍能和你一起去抗爭 不復尋 如能折返尋回餘生
頑童大了沒那麼笨 可以聚腳於康莊旅途然後同沐浴溫泉
為何在雨傘外獨行

香港
已經大家都就嚟認唔到
已經冇任何關於香港既事
係可以令大家開心
但係諗返其實仲有身邊既大家一齊捱
一齊為香港喊
就覺得乜嘢都值得

我地要為公義
為自由
為香港人
為香港奮鬥

五大訴求

缺一不可